早。（請問有幾多卡路里）

300

幾時都話食正常包其實好鳩肥

今日得返1800

咁咩包唔正常[

無咁多，最多都200左右

計乜撚吖 欣宜=肥
食乜都肥

麥包

都係高納

出面買乜都係咁 老母平時自己整 好好多

如果加3粒熊仔糖呢 [